[扮工撚]大家返工有幾多時間係真正做緊野？

我發現自己真係好無心做野
計計埋埋啲出JOB/買早餐/痾屎/食煙/發呆/上網時間
其實得30%時間做緊野
公司唔忙就還可以準時收工
一忙起黎我推到60%時間做野都要OT到仆街

你地平時幾多%係做緊野
洗唔洗OT
同埋有無諗過改/點改

今朝番到依家，做左唔超過30分鐘野，準備開始做

9個鐘入面應該得1.5個鐘係做嘢

同我一撚樣
我心諗開完個po就做野

平均一日10-15分鐘做野
用緊電腦上now tv睇奧蘇利雲比賽
利申 政府部門

冇老細巡?

老闆坐我後面 我背對住佢

你地唔怕出返去唔適應咩
定係其實全世界都係咁

全日無做過野

有野做30%
冇野做10%

Old seafood同事長期病患，做緊兩個人嘅嘢

番930，文員，到而家都仲hea緊，未做野

有個白卡佬掛住個位，唔知點解要做埋佢啲啲
（唔同職系）

多謝你提一提我未做野
依家做一陣先

仆街
三日嘅野儲埋兩個鐘做搞到OT
真係要驗腦
好想改左佢